屌你老母狗鐵不如汁撚柒左佢啦

日日咁Delay法不如你直接宣佈停駁算撚數啦

屌你老母見到你公告寫延遲10分鐘?
我820上水上車搭撚到9點3先到九龍塘???
唔通我入撚左時光隧道?

你真係壞撚左都唔好呃鳩我丫屌你老母

真係曬撚gas

執

你

明唔明點解狗鐵死都要講 delay 5-10 分鐘呀 ?

因為港豬太易呃
受影響既人知道一定唔止 5- 10 分鐘, 但依堆人係「少數」

大多數既人接收到既訊息係
人地講 delay 5-10 分鐘 , 就以為「一定」係 delay 5-10 分鐘

之後依班人就可以大大聲屌其他人

你地做乜鳩對狗鐵咁苛刻架 ?
香港真係投訴之都嚟架
其他狗鐵都已經做到 99.9999% 準時啦, 仲想點喎

老

襟

垃圾狗鐵

身在福中不知福

不嬲狗鐵咁講即係一個站遲5-10分鐘
你照數返就啱架喇
上水出九龍塘8個站
即係遲40-80分鐘

你宜家行左55分鐘 即係delay 左25分鐘
比預期快左15分鐘